信德集團：香港政治動盪 來往港澳渡輪旅客驟降

信德集團表示，香港最近發生的政治動盪，對區內旅遊業影響逐漸浮現，乘坐渡輪來往港澳旅客人次驟降。集團正採取嚴格成本控制措施及其他方案，應對短期低迷環境。
另外，亦正制定措施應對下行環境，務求減低對港澳酒店及消閒業務收益造成的衝擊，又強調旗下酒店物業組合多元化，預計中國等地酒店受香港事件影響較少。
集團指，上半年營商環境嚴峻及政局動盪，但整體表現仍理想，相信旗下核心物業發展項目在未來數年可帶來穩定及可觀回報。

於二零一九年上半年，噴射飛航的港澳航線總載客量為四百六十萬
人次，按年下跌百分之三十二，導致期內錄得虧損港幣七千萬元（二零一八年上半年：
溢利港幣一億八千六百萬元）。

最好唔好撚黎

攬炒埋澳門

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

搞澳門果個係習大大
一般市民搞唔到澳門經濟

你唔撚賴港珠澳，賴示威

關我撚事？

又賴，2個月會影響你全年業績

等埋全年業績先講啦！

cut左好多船
其實港珠澳起好影響仲大

拆左兩條毒蛇陣生意就會好

拆左條港豬橋你生意咪好番囉

何家啲妖股

上半年得6月開始有示威
1個月影響佢半年業績32%
6個月都有示威業績咪跌192%

仆街啦，港豬澳大橋影響生意，賴落示威度

關咩事呀，佢地一早就知港珠澳大橋對公司影響好大，早幾年開會已經講過預測過

示威真係少左客既...

不過屌你老母啦 當初起條橋果陣唔撚嘈 依家比條橋分走哂堆客 兩間係咁cut人cut班期都仲好似隻狗咁去果d濕鳩支持犬隻聚會 比人陰鳩完仲要似隻狗咁去奶鞋底 唔搵你笨先奇 呢行末日就係多得呢堆on9

其實都係小左支那人，以往支那人去完澳門/香港會過埋另一邊，就算港珠澳通車後個大數都係有加無減，而家係一邊比橋爭客一邊又小埋客者

good take！！

其實港珠澳金巴，信德集團好似係間接有份。
你老母何生，多左人去澳門你賭場生意酒店多撚左你唔撚講，又玩左手比＄右手收＄

圍上環信德中心點睇

之前賺咁多有無貢獻過出嚟？